初老嘅徵狀

寧願俾多少少錢搭車 都唔想行路

要計先知自己幾歲

捱唔到夜

經常留意SUPPLEMENT

今年係幾多歲生日，諗下先

係 每次都要用2019減番自己出世嗰年

有肚腩

瘦撚開始發福

記性開始轉差